仲有冇人會去優之良品

宜家每次經過都見唔到有人幫襯 小學嗰陣覺得去優之良品買零食好開心 有冇巴打明白？

利申:90後

次次行過見到d呀姐都係圍埋吹水
間鋪又通常熜左一半燈
究竟點維皮

年經

我細個最鍾意食整到好似荷包蛋嗰隻糖同有個漢堡包，個漢堡包可以分層食

但已經好耐無去過 而家都已經好少食糖

鐘意食佢啲糖，可以自己揀
仲有鱈魚絲

呢幾年每次經過入面都一定冇客
無論係旺區定淡區
入面淨係得啲員工係到傾計
不過聽講佢好似係靠啲鋪收租定唔知有咩其他途徑

學校大食會必備 宜家好似都仲有賣

牛肉乾，豬肉乾
最鍾意含住啲肉乾，吸啲汁

以前真係好旺

好似連蝗都唔幫襯

崩砂

未執笠咩？

淨係睇到個招牌寫住
優NO良品
行入去都不了

零食物語都冇乜人啦

早幾年已經係玩地產啦，講緊幾座工商大廈同無數住宅
工作關係見過老細一家，果時係喺跑馬地某豪宅，天台對落3層一梯兩伙6個單位都係佢，其中一忽搞左個室內bbq房